【-O-O】所以我成日都話唔好打頭，輸民意㗎嘛

我發現大家去到埋牙就忽略咗其他部位
如果唔係打頭，畫面係咪好睇好多先？
效果好啲
又冇咁輸民意

-O-O

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.

男人最痛

藍屍老豆睇到呆左

記唔記得有女手足俾的士狗撞斷腳
記唔記得有男手足俾人斬斷腳筋斬到見骨？
記唔記得已經失去咗三隻眼？
記唔記得熊仔餅冇咗一邊腎？

熊仔餅而家點？

食熊仔餅食撚到怕

唔好打頭,打完頭佢會無咁清醒feel唔到痛

記唔記得有女手足被除褲抬起下體示眾？
記唔記得有男手足被手鎗打中「膊頭附近」？

如果佢想，我願意請佢食足一世熊仔餅

邊個頭先

老實講好多淺黃都覺得警察過火係抵打
輸咩民意

大把頭啦

膊頭
膝頭
龜頭
乳頭
手指頭

突破盲點

被自殺都唔輸民意啦